以後夜晚唔飲奶茶啦

我想訓教阿

I want to sleep

渣ga

4點幾訓著

之前都奶過野 以後入黑唔入濃茶

個日下就4點訓到7點 起身 飲左杯奶茶

我都係有次下午飲左奶荼,成晚訓唔到

琴晚食飯飲左杯咖啡 兩點先訓著

只能夠朝早

12點前先飲得

好似係咖啡先至會頂癮喎